Gioco della Briscola (Programmazione ad oggetti)

Esempio di programmazione ad oggetti.
Il file main.py fa partire il gioco.
Nel file messaggi.py ci sono solo i messaggi da stampare a schermo.
Nel file carte ci sono le classi e sottoclassi.
Nel file game.py ci sono le funzioni per il gioco.
